一件小事已經可以睇到香港有班咁偽善嘅人

一件好事開幕， 對香港動物醫學有好嘅幫助
只不過係劏隻燒豬慶祝下件盛事， 就有一堆撚樣係到話身為動物醫院， 唔應該切隻燒豬嚟慶祝
你班撚樣係咪唔食豬肉食開屎㗎 ，見到一車一車豬運入屠場留馬尿，開始戒食豬肉？ 弱撚智
仲有啊，好多留言話多諷刺 ，我見你班偽善臭化閪就真係多諷刺
愛護動物還愛護動物，依家連食肉嘅權利都要剝削？

有興趣睇班偽善撚嘅留言可以去cityu fb page

好撚on9
咁撚弱智嘅人都有
唔知啲人係見風使舵，見到多數人屌就屌埋一份
定真係好撚偽善
好撚嘔心呀你班食屎狗

素食撚係咁 食隻豬就喊打喊殺

其實城大咁做真係出嚟搞笑 但係下面班仲搞笑 成班道德判官咁

300個comments 我就唔信咁撚多素食撚 愈睇愈嘔心

我覺得分兩種

1. 真偽善撚
真係覺得要食素先叫愛護動物， 呢啲真係偽善撚
燒豬係傳統儀式，個人覺得可以接受

2. 純抽水
問下隻燒豬有冇得醫？
呢類幽默，詼諧我覺得可以接受， 鬼佬talk show 都係玩緊呢種，但好多香港人覺得人地串緊佢

雖然話就話有少少於禮不合，但見到班人嘅言論，就覺得香港冇救

可能跟住揾隻燒豬做示範呢

純抽水嘅都有 但你會feel到大多數人係真心屌依件事

唔知報紙會唔會報「城大獸醫開幕 反切燒豬惹禍」
到時睇到嘅人會唔會被佢地喧染埋一份

有啲人話呢間嘢係一盤生意 屌你老母擺明係啦吓話 又唔係政府嘅 擺到明要自負盈虧 切隻豬都唔撚得 求個生意興隆啫 以後最好雞羊牛魚 係動物嘅都唔好食

真喎 屌你人地拎錢出嚟開 又唔係npo要人捐錢
我切隻豬都唔撚得
唔知班港豬係咪見到自己同類被人切嚟食心痛

懶係大愛咁 見到都覺得嘔心

其實有咩問題，佢地係動物醫療，唔係愛護動物組織，咁姐係婦科醫生唔俾叫雞，印度醫生唔俾食豬肉？

班友傻㗎

冇腦！沒有人說食素，而是攪動物醫院是救動物生命原意，也是應是真救治為目標，但一開張，就擺明殺動物，咪on 能9，根本是商業化來劫民濟富囉！
絕對同意。諗切乳豬做開幕的人真係勁冇腦，但竟然咁大個機構冇人會提醒，這才可悲、可恥又可笑！

偽善撚互含呃like
真係笑撚死我 劫民濟富都講得出 隻豬實係係百姓到搶返嚟啦
搞手的確冇諗到有一班可悲，可恥又可笑嘅偽善撚